AE 細頭有咩好？

用咗半年 除咗機場有lounge之外 好似都冇咩特別 尤其而家連美心都唔食。。。

晒命，正確用法係掛喺心口

旅遊保
購物保障

利申岀咗大頭